安心了，倫敦交易所拒絕了港交所

之前拒絕咗五次

好似係

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可